認真 喺香港點先可以做到鴨 想入行有啲咩途徑?

非假膠
由我知道有鴨呢個職業存在就一直好想試 直至近幾年發覺自己根本天生係做鴨嘅材料 就好似生出嚟就為咗做鴨

我真係好想做鴨好想入行 有冇人知有咩途徑
連登有冇巴打做鴨

仆街開錯台

想做鴨都要俾人負皮

試下去d多人既地方掛塊賣身葬夫既牌，例如旺角，尖沙咀咁
到有人過黎問你價個陣 你就同佢講你後面已經比前夫開發過 放心 好易入 KY都唔洗用
到時變到旺角夜郎一哥請我食番餐飯就得

如果係想做全職，一定要有個師父帶你入行
因為呢行好講職業操守，一定要守得到祕密，所以唔會亂請人
呢行唔會登報請人，有你都唔好做，一定係假既

留tg
二千蚊一q

屌。。。。

請問你憑咩會認為自己係做鴨既材料？

唔識人 但又好想做咁點算
連登有冇師父 可唔可以帶我入行

你屌唔屌到catgirl?
相信我啦

講下你有咩特點技能先，我驚你對呢個行業有太多幻想

好鍾意做愛加性欲強算唔算特點技能
好想試下有一日俾人榨乾

唔做gay佬生意

去深井

去燒味店

唔會係連登搵啦

正常係朋友圈之中搵，出嚟玩見你外形談吐都ok, 做一輪朋友，覺得可以信任，先會招攬你一齊做。

一般青年人都係咁啦
做鴨要有外型，識氹人，仲有性技巧
你有幾多性經驗呀

性能力強係好既，不過呢行最睇重唔係做愛有幾勁，口材樣貌外形氣質先最重要

朋友圈中都冇認識呢啲嘅人 喺邊度可以識多啲呢方面嘅朋友 夜店得唔得

向燒味師傅見一見工先啦

問題係 啲女人成日叫鴨比佢拎假撚屌 一係叫兩隻鴨互屌比佢睇 你連撚都唔識含 憑乜野叫自己係做鴨嘅材料 收皮啦

屌你係咪做過

發夢聽返嚟

所以你放棄吧 一日做唔做到3次 奶m閪 呢啲已經叫爽...

比人騙完含返乾淨先最慘...

所以唔好諗入行了

你就係呀ken？
請受小弟一拜

鴨王 最後會有鮮血之結末

做住ptbf先 ig搵客
慢慢擴展業務

支持，幾錢一Q？

睇下你要入邊間big4啦
Send咗cv未先？
有無收到陳記同太興interview？

好多人以為做鴨要靚仔 要性能力強
但其實最緊要係把口
因為你要奶既唔止係客戶塊閪
更多既係同行既屎眼同含撚
想做得起
當然重要奶好多人鞋底

好多人對鴨有唔少誤會
日日屌富婆有錢收 又食又拎
諗下都硬曬
好可惜 好多時最硬果支係你屎眼塞住果支
做鴨 客 唔止得富婆 重有唔少基佬 癡線佬
佢哋玩到幾癡線 有機會再講
但如果你想入行 不妨問下自己
你 可以去到幾盡？

以為做鴨會有正常囡屌？

sorry 好老實講幫襯得鴨既多數係肥婆/阿婆/Gay 佬

我識人真係做鴨，佢話啲客多數係中年光頭Gay佬阿叔搵佢，囡既真係少

男人都唔做得，學咩人做鴨

我都想入行
女朋友唔追我撚含
我有信心會追仔仔碌撚含
仲會追得好爽棍

留名等樓主幫我用口含到出

會窮

9成9香港女人洗乜叫鴨 打開部電話都大把狗公

叫得鴨既 緊係d張開雙腿都冇男人屌既豬閪中既豬閪/gay佬/變態佬

樓主 做鴨唔只淨係屌肥婆奶肥西
如果係個男叫鴨 你都要...

何謂食番餐？？

on9
最大客源一定係d 雞受完氣過黎比氣你受

Gay佬打開部電話都大把仔
所以叫得鴨嘅gay佬都係肥/中年呀叔

你做得鴨唔係仲諗住可以揀客呀?
做住ptbf先啦

對住catgirl都扯得起先有資格做鴨

好撚嘢！

樓主仲有咩說話好講

對唔住 我哋唔應該質疑你

樓上好多人話要男男
我自己就見過過關果陣
見到有幾個中女著到去飲咁
係度自助過關，一邊傾計
咁個內容呢，就好似飛虎出征個灘叔咁
係度高談闊論講緊一陣去咩場揀咩仔
有無男男我就唔知啦，但我直覺樓上都係斷鳩估無痛苦
好多大西北既新移民呀姐都打扮到花枝招展，咩晒名牌返大陸，你估真係著返鄉下俾親戚睇咩。

你去錯地方

深井做燒鵝

雖然鵝都得

唔好呀
要飲尿架